12/8 7.30 塞地鐵（上次嗰三個） 1300 機場見

7.30 塞地鐵（上次嗰三個） 1300 機場見
今日班殺人兇手噉樣 唔做點對得住d手足
塞鐵係絕對唔會少好多民意架
塞鐵已經有人架la

文宣幫手整今日發生左咩事 一陣全日狂send出去
幫手推

10

9

8

7

6

5

4

812 機場見

3

2

機場絕對唔可以成為戰場 唔係我驚傷到其他人 而係你地要跳海先有得走 我諗大家都明機場地勢如何

所以 我呼籲大家要制止任何過激行為 以防臥底點火

1

推

！

Push

機場只要靜坐 和理非 唔入禁區就ok
狗唔敢入

今晚咁撚樣 仲話怕民意嘅一係鬼一係on9 聽日機場見

塞你老母鐵咩，又係度借屍還魂，除咗幫政府轉移視線外完全冇撚用

以眼還錢

不合作運動要做
但連儂人都要做
唔好同我講上網有得睇
連儂人係最直接嘅方法
困係地鐵到逼住先
唔該你推上去

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

唔該留番聽日新聞 air time 講今日啲野，聽日乜都唔好搞住，集中做文宣先，要搞都太急喇

可以幫手民宣 我地唔塞都做5到d咩